---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7108"
date: "2008-09-09T11:02:46"
uploadBy:
- "stephan"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hier schaut man quasi auf die Unterseite der Brücke mit den ganzen verstrebungen. Das nachzubauen hat die meiste zeit in Anspruch genommen, genauso wie die Ermittlung der Winkelgrade.